啲人究竟知唔知咩叫AL

話說我已經深信，放AL係用嚟脫離工作 暫離苦海

明明已經交低曬啲野，硬係有啲撚樣要痴住曬
有個平時做野都想打7佢嘅同事竟然call完我不果就whatsapp我：你今次放假係會留係香港/離開香港？

大家會點做？

同佢講家居隔離中

放完假番工前覆佢

離開工作

咪唔覆佢囉 睬佢都傻

放完假先覆

熄咗whatsapp數據

已讀不回，吹呀

咁咪其他人都搵唔到

照答一次再cap圖問HR, cc老細，問係咪同事要求cancel AL?

扮auto reply佢

心情好咪覆佢 心情唔好咪已讀不回

試過係酒店泳池, 同事whatsapp我問: 而家有個會你想唔想Join?

已讀不回，放完假再覆

做低層既打工仔緊係唔覆

咁你係有權利唔覆佢既，除非真係責任上有野做漏左啦

有無得臨走前搵一個信得過既人，叫D人有咩事都搵佢？
通常都係咁同D同事互頂

覆佢話扑緊野，扑完先覆
點知扑左12個鐘

不讀不回，晏晝五點先答佢

下次醒目啲，公司同私人用兩個不同既電話

放緊假咪撚搵我，屌你老母！

沖涼一陣傾

a level

呢個合理

我之前返intern見到啲同事係有2部手機，一部工作用，一部私人用。放假就會唔開返工部電話

我就係無分返工同私人電話
每次放假都好困擾
本身已經每次放假都會離開香港避佢地
依家避無可避

明明唔係我做漏野
班人次次都唔等得
次次都話urgent/important
好撚嬲